梁美芬：湯家驊弄錯了 不知道腦海中是整天在想甚麼

【Now新聞台】行會成員湯家驊認為，中聯辦是自願受《基本法》第22條規管，但在有需要時會代表中央發言，又指兩辦的聲明主要針對建制派議員。

湯家驊：「我覺得中聯辦是受《基本法》第22條監管，它是自願受22條監管；但是當在一些官方的場合，或者是好像最近發表一些官方的意見時，它是在行使中央的代表的權力。過去六個月，雖然立法會發生這麼嚴重的、完全停止立法工作的情況出現，但是竟然建制派的議員好像沒甚麼發生、事不關己。」

梁美芬：「建制派亦都是要拆局，我們亦是表達了很多次意見，但是湯家驊亦都是弄錯了，自己不知道在腦海中是整天在想甚麼。這個故事是告訴我相信包括了湯家驊本人，大家好好地要了解全面的基本法。」

唔知諗咩呢

又又

即係佢哋獻世派入面又內亂？

2個都係律師
梁想搶湯行會個位?
踩得咁明顯

記得click埋條link

朴細路

過去六個月，雖然立法會發生這麼嚴重的、完全停止立法工作的情況出現，但是竟然建制派的議員好像沒甚麼發生、事不關己。

諗緊同美芬乾柴烈火

11哥vs鼠王

根本就係中聯辦7咗
成個香港正苦幫佢兜，但未夾好口供

整天都想漫遊雪廠街

鼠王芬真鬼馬

最了解基本法同中共嘅就係香港人

too old

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

保皇只投票機器，冇個人意志，算把啦垃圾

慘，夏寶龍壓唔到場，大亂鬥

湯先生好有愛心，成日諗住想同小朋友親近一啲啫！

雪廠街憑咩入行會

基督教 反同 & 反孌童

自由戀愛反年齡歧視倡導者

一路有人話

依家行會班人
根本個個都貌合神離
大家都知條船根本玩完

開例會 根本無人認真討論
基本上 林鄭話咩就咩

但是竟然建制派的議員好像沒甚麼發生、事不關己。

11哥講到好似某d連登仔上住連登屌人兒登仔咁

阿姨已經講過以前支共白區黨揸旗先控制到班奶支狗同個局勢
而家變撚哂痴線北佬 乜鳩都亂搞一通
班奶支狗唔係潛水就係跳船 再唔係就直接精神分裂發神經鬼打鬼

屌曬你地老母 xxx竟然無人講

班保皇狗好撚肉酸

分化了

條船係完左 但係可以跳去邊？
歐美？邊度有可能 最後又係留係大灣區困獸鬥

根本係無得兜，越兜越樣衰，難為佢地可以咁唔要臉

11哥根本無話錯班傻鳩 無人落order 就唔識做野 正常點會比郭榮鏗玩左半年 攪到宜家駱狗又忍唔到口係度吠 林鄭諗住幫佢抹屎忽 點知隻癲狗就話我係要周圍痾呀 吹咩

今朝聽電台聽到我覺得鼠王芬痴q咗線

老鼠芬意思係湯渣驊開始老懵懂，係時候要讓位比自己上~

諗緊幼幼

同孫中山一樣滿腦子革命思想

think 11

梗係諗住啲小朋友啦

又黎狗咬狗骨？
Sorry....係鼠咬狗骨

又弄錯了 等我今日諗清楚聽日再兜先

「大家要好好了解基本法。」

老鼠芬就快六張嘢，十一哥個腦唔會諗緊你㗎喇

想幻幻

朴謹昌

成班”小朋友”玩泥沙咁！

冇問題，合法，夠哂秤

想11

湯11依排又衝返出黎... 冇埋行政會議成員身分 同份街邊9up廢老一樣 學人扮中立黨員都走撚哂 紅你又唔係根正苗紅 黃你直頭係25仔 ...

歡迎進入十一哥八奇思考領域

湯渣華成日開會扯旗

鬥藍啦!!!!!!!!

貴圈真亂 啲藍屍真係

應該係湯11憑咩佔一席位 講藍佢地一大班人藍到黑 都冇位坐 依隻泛民25仔加隻腳落黎

你哋可唔可以全部人同政府開個會傾掂先出嚟講嘢
A鬧B唔識基本法，B鬧C曲解基本法，C鬧A誤解基本法

好撚樣衰

新聞都需要gchi

佢係香港城市大學法律系副教授

唔知佢教基本法可以點教落去呢

念念不忘d 細路女？

狗咬狗

11

佢教書？ 佢教聽哂中央話咪搞撚掂

其實都係嗰句，無保皇黨默許，內會點會靜雞雞拖咁耐

諗住平時都係咁屌架啦 都無事
點知香港人記得22條存在

湯家驊咁樣插建制派，我係梁美芬都會還口啦

細路女，扑細路

諗緊衰11既野

選舉近了
少數派要扮唔妥政府好正常
要拎下中間派的選票嘛

鼠王梗係喉住律政司個位啦
大波咁撚廢都坐得穩，佢點會唔得

鄭若驊衰極都係SC,鼠王只係普通大律師

我地比黃，佢地比藍

邊個台

11哥仲會諗乜丫

梁美芬 其實係咪真係讀law?

佢好似唔明基本法嘅精神

其實我覺得佢鬧郭榮亨只係煙幕，實質最有標誌性嘅係佢嗰句反對「派係要埋單」，第二日警察就出嚟拉人，呢件事話比我地知，佢開始癈咗林鄭，直接指揮政府部門做嘢，以後都會係咁。

所以從現實意義上，

林鄭已經下台

啲資深大律師都用得7788，下期搵到邊個做

狗咬狗骨

Pishhhhh

串佢諗緊細路女

人治嘅嘢係咁㗎啦 A有A講 B有B講
人治緊仲想講規矩同公平？

又一單狗咬狗

湯渣整天個腦都在想美芬

湯梁美芬

太老了

淚灑雪廠街

一碗米粉乾爭爭
而我有嘅就係湯渣
搞埋一齊
又有湯又有餸又有米粉
真係天作之合

我望到佢個樣就諗起朴細路

11名言:我係民主派唔需要人認同

你覺得佢用咩體位？

事實上無人明中聯辦係乜嘢黎

佢自己都唔明自己唔係新聞機構黎咩?

不知道十一哥弄錯甚麼
弄到反民主派不要不要的

11哥天生一副淫相

22條=11×2，梗係好似伍晃榮話事齋，有咩high得過衰11？咪衰2次11囉！

...

淚

應該抱起黎屌啦

灑

dog bite dog

但佢個feel似用開吉川卓專用既瀨腳體位

鬥藍係要去藍絲群鬥
一邊屌尻11哥
一邊屌尻鼠王芬

評估可能隨時落選

未成年少女？

諗緊啲可愛嘅小朋友啩

小朋友天真無邪好可愛

整天都在想幼幼

國將亡必有妖，依家出晒嚟，群魔亂舞。

十一哥搏乜

成班大亂鬥，幾條友互屌

呢個真 玩撚咗半年先知
真係on9到呢

駱狗管啲二打六城市就得
落去香港當垃圾城市去講嘢 挑 你當全世界都有份放資產嘅香港係一個中共玩具 智撚障

屌

建制少數派 而且未必可以翻身
好大機會爭上位 要保住個位都好難
只要中共有少少唔信任 隨時搵人騎住你都得

梁美芬都小朋友

唔準鬥藍！

又內訌

睇內在

雖然兩個都係垃圾
但湯係港英時代真律師黎
梁應該係中國法律專家..唔知有無打過官司
以前一個天一個地

時至今日中國香港..竟然調轉梁出聲挑戰湯既意見..
中國香港真係世界變

有冇諗過唔係中聯辦7咗係中聯辦原意就係話佢凌駕於基本法
但係香港政府唔想咁快玩完所以先夾硬幫佢兜

鬥紅

9月九西第一個就踢走你隻老鼠芬

果邊都開始鬥紅

爭寵好肉酸

行政會議成員湯家驊在接受人民日報訪問中，炮轟李慧瓊和梁美芬等人，稱他們就是建制派的毒瘤。

湯家驊談到：「如果你作為行政會議成員，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領政府不斷前進，你就是大太監，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，建制派有太多雙料議員，發言都是以自我為主，中聯辦更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是行政會議成員。」

湯家驊:「在建制派中葉劉淑儀常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場會議中場休息的時候，葉劉淑儀上半場發言得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進建制派的球員，當時很多隊友都已經無法容忍葉劉淑儀的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了葉劉淑儀，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的梁美芬更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時李慧瓊、張宇人這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他兩無關。」

湯家驊：「當發生那件事情後，葉劉淑儀的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年他正是用這根鐵棍報復了林鄭月娥，在一場對陣香港人比賽結束後，全隊回到更衣室，麥美娟諷刺性說道：『中聯辦的乘狗狗們，明天我們就要送中了。』」

「林鄭月娥臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像林鄭月娥的性格，果然在林鄭月娥再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在麥美娟毫無防備的情況一棍打下，麥美娟挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是林鄭月娥，不等麥美娟起身，林鄭月娥又是一頓亂棍爆打，麥美娟在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的葉劉淑儀可不會放過這樣的機會，不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「葉劉淑儀的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去梁美芬就昏死了過去，打的興起的林鄭月娥怒了，朝著葉劉淑儀吼道：『這下還怎麼打，你該滾一邊去！』林鄭月娥也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』葉劉淑儀沒有在回應林鄭月娥什麼，如果林鄭月娥手上沒有駱惠寧，那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的梁美芬嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」